一過左母親節就咁撚大雨，連個天都唔妥你班女人

邏輯上好有問題

啱

老衲永遠是對的

駁唔到

有無腦